其實點解侯賽因個時唔叫單眼佬早啲出嚟？

佢條𡃁仲醒過佢

咪就係因為佢蠢囉

熊家d人係咁on9架啦